BBC：摩連奴與C朗涉避稅 E-mail 此主題給朋友

英國廣播公司引述一份外洩文件，指效力西班牙皇家馬德里的球星基斯坦奴朗拿度（C朗），以及英超曼聯領隊摩連奴，透過與英屬維爾京群島相關的公司避稅。
報道說，基斯坦奴在2014年底、西班牙新稅務法例生效前，將6350萬歐元資產，經2間愛爾蘭公司轉移至維爾京群島。另外又指摩連奴出任皇馬教練時，將1200萬歐元轉入一間維爾京群島公司在瑞士的戶口。

2人的經理人否認指控，聲言保留法律追究權利。